港大紅底莊：揾人直接問佢哋有冇成員係共青團或其他共產黨旗下組織成員

同埋有冇上過強國參加過共產黨組織既活動

陳健康
選前: 冇呀
選後: 我覺得自己理念都近建制

唔係點 支持港獨然後俾人拉
上莊上到留案底咩

屌你老母 咁咪咪撚上囉

原來上莊到預左咁？？？

申報係咪共青團關港獨咩事？
滑坡滑到咁？

你估上莊就係為左有野寫落cv咁簡單咩？分分鐘成日要出入警署架喇